915呀 又冇人講

場運動仲未完架
915 915 915

1

2

3

4

5

6

push

7

8

推

和你推

打狗救人

Tui

推唔到
仲有十一日先甩P

915

AirDrop

pish

721 831

預左班狗每一次都會做晒仆街野
即使係咪發左不反對
（詳見9.8封前封後同迫主辦提早結束）

612 721 831

。

915 915

915 啊！！！

唔好忘記死去朋友
唔好忘記被爆眼果位
仲有好多人比班畜生塔左去新屋嶺

成個連登都討論緊iphone

求幫推啊 少少行動分析

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

求幫推/share啊 少少行動分析

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

Iphone定915重要啲

推！

其實好似民陣都未開始宣傳咁既

撞

推唔郁都幫推下

香港玩完？

齊上齊落 打狗救人
五大訴求同手足都缺一不可

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

915 見！我家母深藍轉淺黃想帶佢遊行感受香港團結

915呀 又冇人講

民陣收皮

Push

幫推

勁多iphone post

請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線
1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察
2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話
3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！
正常帳戶 Terms:
Acceptable use of our service: (f) involve any non-personal use of our Services unless otherwise authorized by us.
Report email: support@whatsapp.com
商業帳戶 Terms:
Company must not directly, indirectly, or through automated or other means:
(b) engage in any harassing, threatening, intimidating, predatory, or stalking conduct;
(e) collect information of or about other users in any impermissible or unauthorized manner;
(f) use our Business Services other than for their intended purpose or interfere with, disrupt, negatively affect, or inhibit other users;
Report email: smb_web@support.whatsapp.com

祝大家舉報愉快

好煩呀 又係呢句 "又冇人講"

Pish

915民陣遊行 齊上齊落

913中秋各區和你拖
914天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

推呀 推915上熱門

推呀

推 9.15見
我願榮光歸香港

914 天水圍 機場
915 民陣大遊行

Push 推行動post

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

。。

914 天水圍
915 圍維見
一日冇雙普選一日都唔罷休

pp

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
推緊915民陣大遊行嘅入嚟改推呢個post

少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
-死線調整 -不同情況的行動計劃

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

唉 仲係p 牌仔 推唔到

612 721 811 831

831

推推推

915 東角見
915 東角見
915 東角見

support

915呀

推推推推推推推推

721 811 831

推！！！

.

中秋同915都少人知。貼多點文宣呀。

９１５ ９１５

推
推多幾吓主post

Deadline吖嘛！

推
915915915
遊行遊行遊行
出嚟出嚟出嚟

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

勿忘612 721 811 831

黑警 填命

你地係殺人犯 強姦犯 恐怖分子

915 民陣遊行

【民陣：正申請 9.15 大遊行】

制裁名單

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

915 東角見

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

聽日見

915 1200 英領 1430 港島自由活動

915推土機出動

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

915 要人

915 12點英領 2點半銅鑼灣

前進前進前進進

915見

推！！！！！

一個字去!

銅鑼灣915見

推推推
聽日見
721 831 新屋嶺

915銅鑼灣見

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

推，915

打佢老母

P牌推唔到！

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

應該同上次一樣 可能仲少人

Go go go!!!!!!

推915

幫推1

915東角

915 真係無人講了

希望聽日見到大家

光復香港，時代革命

915 無熱門 915 無熱門

915915

915港島見

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

915 915 915

推啊

come on let's go

721831

721 831
915一定要出

915 915 915
gogogo

推到700百萬人知

推佢老味 915唔又冇人講
比人帶晒風向